啲廢中廢老係咪唔講"屌你老尾"就講唔到野

每講一句野之前實要講句"唉屌你老尾"
煩撚到

同Hodor差唔多

𨳒你老尾 唔比人講粗口